見到個人妻拖住個女去返學

佢問個女今晚想食咩野媽媽煮比你
聽落有少少鄉音
我咁岩經過細細聲講左句想食左你

閲

閱

noted

穴

ok

有人食人肉

親子丼

0/10